有些时候，作为一个公关人员，你要走出去，是的，你要精心挑选一些事实，把事情做得最好。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼尔·马洛伊2020年8月26日| 
 裁判通常根据运动员在空中停留的时间和落地的姿势来猜测空翻或旋转的次数。 一个机器人裁判真的可以把它的“眼睛”盯在球上|Kathryn Hulick |020年8月20日|学生科学新闻 
 然而，我们发现15位lhp球员在球上的旋转率普遍较低，包括快速球和慢速球。 是什么给了左撇子投手优势? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 投手凯莱布·史密斯(Caleb Smith)有出色的旋转和移动能力，这让他在3年的职业生涯中，每一局三振都比击球手更好。 道奇队在我们的国家联盟预测中领先，但不要把国民队或红队排除在外? 特拉维斯·萨奇克，2020年7月22日 
 不过，思科的社交媒体策略师为B2B的Snapchat社交媒体体验注入了新的内容。 如何为任何企业规划你的社交媒体战略|Sumeet Anand | 2020年6月24日|搜索引擎观察 
 爱泼斯坦第一次试图给自己的形象抹黑，是在他聘请洛杉矶的公关公司Sitrick Co.时开始的 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 尽管他带来了西方风格，但他似乎同样受到了本土风格的启发。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 佛罗里达式的旋转控制开始了:意见只覆盖了一些县，一些人，一些时间。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 罗格斯大学(Rutgers University)的大卫·格林伯格(David Greenberg)将于明年出版一本关于政治造势的书。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 亚伦·保罗可能会在第一部《星球大战》衍生电影中扮演年轻的汉·索罗。 最有趣的《星球大战:原力觉醒》谣言(和一些被揭穿的谣言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 你大概能意识到如果我们冲进去告诉总部实情总部会怎么看我们的鬼话。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 杰克对佩珀和安迪建议说:“让我们沿着海岸往下走一点。”三个人手拉着手转了起来。 《普特南大厅之谜》|阿瑟·m·温菲尔德 
 里面的妇女为家里纺纱织布，并且绣花甚美。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 我们俩当时都没有优势，所以我迅速锁了一下手，然后转了个圈。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 仿佛她可以在这一刻和结束之间穿插一系列无关紧要的动作，把它拉长。 造物者|梅·辛克莱